\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{Fi}{ant} aures tuæ \MediatioIV{in}{ten}{dén}[tes] in vocem depreca\TerminatioIV{ti}{ó}{nis}[ ]{me}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{Vos}{sos} ouvidos estejam \MediatioIV{bem}[ ]{a}{ten}[tos] ao clamor \TerminatioIV{da}[ ]{mi}{nha}[ ]{pre}ce!~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Si}[ ]{in}iquitátes observá\MediatioIV{ve}{ris}[, ]{Dó}[mine,] Dómine, \TerminatioIV{quis}[ ]{su}{sti}{\-né}\-bit?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Se}[ ]{le}vardes em conta \MediatioIV{nos}{sas}[ ]{fal}[tas,] quem haverá \TerminatioIV{de}[ ]{sub}{sis}{tir}?~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Qui}{a} apud te propiti\MediatioIV{á}{ti}{o}[ est,] et \TerminatioIV{ti}{mé}{bi}{mus} te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Mas}[ ]{em} vós se encontra \MediatioIV{o}[ ]{per}{dão}[,] eu vos temo e \TerminatioIV{em}[ ]{vós}[ ]{es}{pe}ro.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Su}{stí}nui te, \Flexa{Dó}[mine,] sustínuit ánima mea in \MediatioIV{ver}{bo}[ ]{e}[ius,] sperávit \VSup{6a}ánima \TerminatioIV{me}{a}[ ]{in}[ ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{No}[ ]{Se}nhor eu ponho a minha \MediatioIV{es}{pe}{ran}[ça,] espero em \TerminatioIV{su}{a}[ ]{pa}{la}vra.
    \item \VSup{6}\Inchoatio{A}[ ]{mi}nh'alma espera \MediatioIV{no}[ ]{Se}{nhor} mais que o vigi\TerminatioIV{a}[ ]{pe}[ ]{\-l\itie{a a}u}{\-ro}ra.},
  {\item \VSup{6b}\Inchoatio{Ma}{gis} quam custó\MediatioIV{des}[ ]{au}{ró}[ram,] \VSup{7a}speret Is\TerminatioIV{ra}{el}[ ]{in}[ ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7ab}\Inchoatio{Es}{pe}re Israel pe\MediatioIV{lo}[ ]{Se}{nhor} mais que o vigi\TerminatioIV{a}[ ]{pe}[ ]{\-l\itie{a a}u}{\-ro}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{7bc}\Inchoatio{Qui}{a} apud Dóminum mi\MediatioIV{se}{ri}{cór}[dia,] et copiósa apud \TerminatioIV{e}{um}[ ]{red}{émp}tio.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7cd}\Inchoatio{Pois}[ ]{no} Senhor se encontra \MediatioIV{to}{da}[ ]{gra}[ça] e copio\TerminatioIV{sa}[ ]{re}{den}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Et}[ ]{ip}se ré\MediatioIV{di}{met}[ ]{Is}[rael] ex ómnibus iniqui\TerminatioIV{tá}{ti}{bus}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{E}{le} vem libertar a \MediatioIV{Is}{ra}{el} de toda \TerminatioIV{a}[ ]{su}{a}[ ]{cul}pa.~\Antiphona}
}